返左工之後發覺返幾多日假都只係一瞬間既事

六日如是，新年長假如是

原來有新年長假呢樣野

第一日放 心諗仲有幾日
點知一貶眼就要返

新年長假（4日）

年三十返到屋企沖涼果陣已經同自己講，「呢個假期一定眨吓眼就完」到時返工果日我一定會咁諗，點知當我記起呢件事時要原來已經返左一個星期工

抱住返工嘅心態放假
抱住放假嘅心態返工

時間就會好易過

好玄

幾有道理

咁樣應該會令人愛上份工

Or 係自己興趣上有d 成績

岩岩8點仲迫緊車番屋企

興趣係返工,鐘意返工咪得

假期真係過眼雲烟

因為真係太短
以前讀書新年假有兩星期
聖誕假有一星期
暑假有成個幾月
加埋復活節假一年入面有好多長假放

返左工之後望穿秋水都等唔到一日公假
仲要啲公假成日撞正星期六蝕埋俾佢

多謝大師 我聽日返工一定會記住

係兩日。我五天工作